我條仔係真正嘅賽車手

佢跑一轉秋名山2分半鐘

三萬蚊，過夜，你雞黎架

你同叔叔Love Hotel 走轉都係2分半鐘

叔叔早洩

佢搞咗我好多獲都出唔到

都係拓海同學好啲，白白滑滑

我係一隻有故事嘅雞！

吓，拓海成身都係疤，夏樹最憎男人白滑，成個那型咁

賽車手係唔需要女朋友㗎！

你係咪三萬蚊 過夜？

我想問你三萬係包D咩

點解你咁等錢洗都寧願溝拓海都唔溝有錢仔阿木

要架 我有俾佢屌 阿木都耐唔時有搞我

因為佢有阿美了

陪兩個星期

件性感內衣幾錢？

除左白色仲會著乜色底褲?

500 一套

仲有阿婆色